[
  { "type": "yomi", "question": "専ら", "answer": "もっぱら" },
  { "type": "yomi", "question": "弾む", "answer": "はずむ" },
  { "type": "yomi", "question": "熟れる", "answer": "うれる" },
  { "type": "yomi", "question": "濁る", "answer": "にごる" },
  { "type": "yomi", "question": "狭まる", "answer": "せばまる" },
  { "type": "yomi", "question": "滴る", "answer": "したたる" },
  { "type": "yomi", "question": "惨め", "answer": "みじめ" },
  { "type": "yomi", "question": "驚嘆", "answer": "きょうたん" },
  { "type": "yomi", "question": "弁舌", "answer": "べんぜつ" },
  { "type": "yomi", "question": "彼岸", "answer": "ひがん" },
  { "type": "kakitori", "question": "シキュウ、現場に向かうように伝える", "answer": "至急" },
  { "type": "kakitori", "question": "雨のため試合がエンキになった。", "answer": "延期" },
  { "type": "kakitori", "question": "要望に対してゼンショする", "answer": "善処" },
  { "type": "kakitori", "question": "これは座視できない問題だ", "answer": "座視" },
  { "type": "kakitori", "question": "部費のシュウシが合わない", "answer": "収支" },
  { "type": "kakitori", "question": "シンミョウな面持ちで話を聞く", "answer": "深妙" },
  { "type": "kakitori", "question": "高校でスイソウ楽部に入る", "answer": "吹奏" },
  { "type": "kakitori", "question": "オゾン層のハカイを食い止める方法を考える", "answer": "破壊" },
  { "type": "kakitori", "question": "きつねが化かすなんてゾクセツだ", "answer": "俗説" },
  { "type": "kakitori", "question": "エジソンはイダイな発明家だ。", "answer": "偉大" },
  { "type": "kakitori", "question": "感情をセイギョして冷静に振る舞う", "answer": "制御" },
  { "type": "kakitori", "question": "著作権をシンガイしてはならない", "answer": "侵害" },
  { "type": "kakitori", "question": "納品車はハンニュウ口へ回るように伝える", "answer": "搬入" },
  { "type": "kakitori", "question": "ツイオクにふけって時間を費やす", "answer": "追憶" },
  { "type": "kakitori", "question": "念願の初優勝を果たしたカンルイにむせぶ", "answer": "感涙" },
  { "type": "kakitori", "question": "キビに触れる", "answer": "機微" },
  { "type": "kakitori", "question": "シンチョウに考えてから結論を出す", "answer": "慎重" },
  { "type": "kakitori", "question": "ふりこのシンプクを測る", "answer": "振幅" },
  { "type": "kakitori", "question": "商品の在庫がフッテイする", "answer": "払底" },
  { "type": "kakitori", "question": "『車輪の下』はフキュウの名作だ", "answer": "不朽" },
  { "type": "kakitori", "question": "男が真情をトロする場面で始まる物語", "answer": "吐露" },
  { "type": "kakitori", "question": "苦労人の言葉にはガンチクがある", "answer": "含蓄" },
  { "type": "kakitori", "question": "夏に雪が降ってギョウテンした", "answer": "仰天" },
  { "type": "kakitori", "question": "病状に回復のチョウコウが見られる", "answer": "兆候" },
  { "type": "kakitori", "question": "世界のコウキュウの平和を祈念する", "answer": "恒久" },
  { "type": "kakitori", "question": "カタミのせまい思いをする", "answer": "肩身" },
  { "type": "kakitori", "question": "会社の再建にフシンする経営者", "answer": "不信" },
  { "type": "kakitori", "question": "参加者に今回の議題のゼヒを問う", "answer": "是非" },
  { "type": "kakitori", "question": "問題が発覚してシッキャクする", "answer": "失格" },
  { "type": "kakitori", "question": "急激な日焼けはヒフを痛める可能性がある", "answer": "皮膚" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "一進○○", "answer": "一退" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "栄枯○衰", "answer": "盛" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "臨○応変", "answer": "機" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "○心暗鬼", "answer": "疑" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "○唐無稽", "answer": "荒" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "当意○妙", "answer": "即" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "群雄○拠", "answer": "割" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "孤立無○", "answer": "援" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "二人三○", "answer": "脚" },
  { "type": "yojijukugo", "question": "○人環視", "answer": "衆" }
]
